唔鐘意另一半一班你完全唔識嘅fd係咪正常

係
小氣鬼

正皮嘅人可唔可以講下原因

推

到底淨比正皮唔回應係咩心態

唔知佢地點咪不安lo

女朋友成日話佢哋好人

單機連登

4

5
挑

6戰

7十

8
連

9

10
單機連登

開太多戇鳩嘢比人block

我覺得係班人瞓哂

認同巴打

14

15